{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 준하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、ご宿泊時のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約人数に変更がある場合は、ペンションに連絡しなければなりません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも不可能だそうです。 また、ペット同伴の場合、入室を拒否されることもあり、これも払い戻しはできないそうです。 青少年の男女同室での宿泊も禁止されており、未成年者の予約および利用に関する決定は宿泊施設の規定に基づいて行われ、払い戻しも不可能だそうです。 入室および退室時間を守らなければならず、客室および周辺施設利用時には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことができるということに注意しなければなりません。 ゲストは客室内で魚や肉を焼く直火方式を使用することはできず、個人的に用意した炭や電気/電熱器具を持ち込むことはできません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 ペンション別の期間変動により料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で予約することができます。 入室利用案内によると、個別バーベキューは人数に関係なく一部屋当たり20,000ウォンで利用でき、子供または幼児連れの場合は安全に注意してください。 また、IPTV及びWiFiを利用して宿泊中もデータの心配なくインターネットを利用でき、駐車スペースが設けられています。 ペンションは渓谷の近くにあり、車で5分から10分以内に到達できます。 最後にペンションではストーブを備えておきましたが、薪が必要な場合は10kgに12,000ウォンを支払って購入できるそうです。 この価格には固体燃料 1 つと手袋が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、ペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊することもできますが、入室を拒否されることもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用に関する決定は宿泊施設の規定に基づいて行われ、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設利用時には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "個人的に炭や電気/電熱器具を持ち込めますか？",
            "answer": "個人的に炭や電気/電熱器具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間変動により料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューは人数に関係なく一部屋当たり20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児連れの場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "子供や幼児連れの場合は安全に注意して利用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊中にインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊中もIPTV及びWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに渓谷がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは渓谷の近くにあり、車で5分から10分以内に到達できます。"
        },
        {
            "question": "薪が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "薪が必要な場合は、10kgに12,000ウォンを支払って購入することができます。この価格には固体燃料1つと手袋が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 786
    }
}